[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (641)

唔好派9527~

佢自己開左 笑死

轉盤了 仲要升緊水

咁快又爆

德國出左半隊巨波咸應該可以屌打曲奇

出左陣 有無人識

中左丹麥揀一個派200

好

lm

GL

係咁升水 做乜柒 1.74

見到大家咁燥 派下錢 和氣生財 第一次講派 希望中到

我

你係另一個post到講 當你講真話架啦

笑到我

GER瘋狂回飛

不了

9527~補習社cashed

9527~屋企好似開遵理

Lm

9527派未呀

其實個陣容點

內幕料

係舊登過黎依兩日先mon返post 嘉欣豬包果啲有冇過黎

出左去插旗做野仔

唔撚係掛

Me

路維今次特登選d科隆,賀記新仔入隊,正路d新仔應該出奶力打為2018入選,
你諗下而家德國正國腳基本上全部係star, 難得有機會入隊都唔出力之後就一定無機會入選

Pk我都有過去

一講派錢啲user name都冇咩見過既 定係改晒名

你唔認得姐可能 可能

ME

一個po呢個我覺得係基本原則

德國回到1.77

有冇見過朕先

我新人

Yes 舖王

Cd-rom since 2016

氣巴我都唔係好認得 之前都有半年冇入波post 淨係記得海馬蛇 嘉欣 豬巴 佳同 盧蛇果幾個

LM

書包喺度 去左旅行only

我認得你

尋日定今日有同你同路左一條飛

哇屌cd rom都認得

我小薯黎
唔認得先正常

我呢兩日都冇錢買喎
可能純粹出水

不賭系列好似 早場波黎冇記錯

野仔發現

我都冇上黎成個月

815 半大 ?

德國大波點睇？

一個post依啲真係要堅持 cd rom都係咁話

呢度心灰意冷了 格離講質素好好多 我都諗左好耐先過

兩邊都試陣咁 買咩好

岩岩先見到你

好似唔係

返過去都冇人啦 最多呢到見到個陣屌下人

因為去了一個月旅行

下盤

半大 德國FG

咁應該係害人既水黎

野仔頭目有時又會入下呢到留言 唔知做乜9

我屌你老母

我舊登都有ac 無喺波po講過野

Fg同路 買左10蚊

😂😂

千語千尋好似後期少少

丹麥[0/+0.5]

陣呢 我分析下

其實你過得黎連登都唔好講話野唔野仔 理性討論

分啦

半和

德半和串富盤 2x1定2x3好

禾都想 一返到黎 香港d天氣真係慘過食兩舊屎

1:1 ok

舊登app太無用

兩隊都出晒副選 輸贏難估

好熱

咁陣呢？

心目中一壇一po la , 咁當然你都可以話我搵藉口講

出返個事前波膽俾我呢d酸民

Same

1-1

Germany‏ @DFB_Team_EN
🇩🇰
🇩🇪
#DieMannschaft starting XI:
Trapp - Süle, Rüdiger, Ginter - Rudy, Goretzka - Kimmich, Draxler ©, Hector - Stindl, Wagner #DENGER

駁5刀。。。

想要埋丹麥

德國上盤

舊登有咩勁人留守

之前講話過連登係野仔 咁反正都過得黎 不如良禽擇木啦

大神yurab

高登事實係趕客
不過講感情就真係高登波po既, 雖然我係小薯
但以前開心好多 好齊心

有個好app 做野仔又有乜所謂 連得返埋當然最好 連唔到又有乜計

點解冇角球盤

懷念高登大合 正式啟動

冇懷念 過左去就過左去
講事實咋

就係求開心先過去支持盧f2

兩邊都好多係德甲搵食

德國龍門Trap
話左俾大家知佢係廢西
所以買1字尾波膽 會由熱狗助攻
德國有2個識既 所以入到2球

我的分析是1:2波膽 德勝 2.5B
😤

唔知呢個岩唔岩? 不過無乜星喎德國

岩岩上左高登仲見到poli 七寶 yura 波阿

德國贏 0-3 1-3

德國-1 3.65

因為馬會知道大硬 廢事派錢

傻仔yurab日日自己同自己講野

信U

其實好多都係兩邊都有上

好懷念的名字

丹麥個陣唔曳

熊蛇

病巴咁夜先浦頭

收工 無時間賭

普羅巴 有咩水？

我係熊仔

德國正選班波，就咁睇數據今季都係普通料
但係博外圍賽國家隊最後機會

半大照去

c fu 唞唞先 心繁德國盤

Rudy同Sule下季都會轉會拜仁,唔係啲咩廢西黎

(連輸3注)

不賭：

allin左德國 輸左戒賭

same

大波烈士 上呀

同路博下班後生想表現自己唔hea踢

SAME

大波苦主

菲律賓cashed

我係

半大定德盤串富盤好

睇丹麥頭

半和穩陣

真係唔知all in左 丹麥

德國半WIN

我唔買 但買就德盤

半一買左下盤！

半1:1 全1:3德贏

德了

買左客 訓教🙆‍♂️

吃了點曲奇

半和富盤500訓先

德國加油

丹麥
富明尼斯
希望訓醒收米

德國

broadcast

咩色係主隊

紅

Thanks 熊仔

曲奇又唔差

唔好講咁多
德國入一粒先 有無人認同?

夠鐘屌波鳥

入返粒先

大波快升水

短短幾分鐘兩隊都攻到仆街 半和有點不安

agger

1c

1:1 2:2 定d

有角買咩

原來無c賭唔報了

笑左

有版有眼唔似烏雞

聽日得日本同巴甲華斯高個場有角
星期四就多D

呢場都唔開角 屌佢奶B喪家狗會

好過烏雞好多
支持德

起碼認真踢先
輸錢都唔會谷住道烏氣

唔好提啦

暫時德國攻勢入肉D

咁都開唔到大

上番2.5/3

烏雞真係hea到
大波苦主

明顯地德國D人高少少所以頂頭錘有著數

傳球

呢場波就算係出幼幼觀賞性都好好多....

會唔會又係友誼第一

覺得分到勝負... 睇佢D走位好有野心

好過韓仔啦 貼錢買難受

諗番起比利時

今日四場波有一半係假波

向前望

呢場正氣好多 幾有心機

哇屌 艾歷臣D派牌

等睇德國個龍傳失波

德國得唔得

德國大膽到龍門前玩鳥籠戰術

咁樣睇得順氣啲

好撚勁

德國夠膽係禁區玩猜波

有冇lin

丹麥唔差

差小小出事

巴打有冇link？

刷角王大力神

德國好彩神救

嚇到我

謝謝你

德國被屌打

我覺得要買2.5B

1-0sosad

屌...

1:0

屌 即刻入左

追和啦

個廣告

嘩 我屌咩德國...

下..德國ON9架?

德國教頭又係到食鼻屎
仲要津津有味

屌你老母垃圾德國

FG crush

點入？

主+1

原來都唔係幾正氣，讚早咗

果然出事

曲奇上

大力神

１—０

補隊丹麥算

Turnover

goal 1-0 ekrison

個龍反應唔夠快 擦手指滴入左

飛

好波

德國反cup我派200一個

比人起到腳係咪on9架

ｍｅ

應該得既

戒賭訓得

ok

多謝

劇本係半1:1

德國 下一隊入球

我唔理呀，德國半場內同我和左佢

德國會入

半場比人逼到

德國贏唔到 戒賭

德國後衛完美被丹麥球員爆開

丹麥真係幾勁

班仆街做咩係度搏命猜？

Cup佢老尾...

半場追和先啦

主客fatfat

個陣擺明後備陣都買

都話德國龍門叫Trap
一定會失波

熱刺攻中 艾歷臣Goalllllllllllllll

好人好者叫自己Trap

德國玩出禍

小注主勝先

希望德國盡快入到波 停止條撚樣繼續食鼻屎

改壞名

咁多角馬會唔開盤

唔俾人食既咩

係撚咁角

德國d角多撚到

知道一定大呢d波

德國D人唔識扭波

D鏡頭成日影佢食 係到搓... 捽 ... 妹下妹下 我睇波架

丹麥全正選
德國u23
好彩唔買德國客勝
咁早入波大細都唔買
欣賞賽事算了

屌你撚有越

有角就爽

睡你1麻痹起来嗨：勒夫没有吃鼻屎还没有开始着急

鏡頭最鐘意影佢食鼻屎

CUP呀

猜猜猜猜到眼都花

射得太正了

追和啦屌你咩

你地班垃圾買德國等輸啦

佢起腳兩次無球似樣

追和 反cup

最緊要大

半和
再cup

刷角就入波啦

左面好撚快 曲奇隊

戒賭真係好難

好驚德國個黑鬼後衛又出事

又哂一個機會

半場完前先追和1:1

9 號垃圾

係咁射正都唔入 屌咩

32分鐘就10角

個窩利

嘩呢球靚但神救

狗會

個龍

唔夠西

丹 領先但係主win升水

唉 想JUMP

係，如果唔係可以收死角

丹麥個龍幾勁

丹麥入左一球已經縮哂係後面 屌你放下水先啦 和和氣氣

On99控落黎射喇死仆街

狗會
有即場冇角球= 角大
冇即場有角球= 神級中位數
有即場有角球= 中位數開高一格/ 封盤唔比買

丹麥個龍咁認真做咩,你點都爭唔贏舒米高架啦

個8號柒夠未 明明可以拎定黎硬係要鳩射

呢條仆街哂左幾多機會 咁廢都做到國腳

立於不敗之地

同LKK一撚樣

屌 又射正唔入

又角

個龍咁神做咩姐

但丹麥個龍堅勁 救左3球必入波

龍門上身

其實丹麥搞乜 比人強攻

依隊德國d波唔夠快

8號仔番屋企未

丹麥主勝係咁升水..

德國有機反杯已買反杯德勝

丹麥比人怒屌 我仲補左主勝添

德國前鋒好似慢跑咁 又鳩射

丹麥好似冇晒火氣？

半和啦好嘛

拎住1:0 但升到1.99主勝

個8號射左6-7次浪費機會

回緊飛

贏錢仲開朗

點戒

正常應該換撚左佢

入球大細上左1格

你識到絲打 講經牙

射左番德國

無錢咪戒到

12角屌

無用 allin左主勝 無得再補

真係買撚左好多德國
追和輸半都好呀屌你

你係咪飛機相認post 嗰個

屠柒

又話唔益股東

丹麥其實咩事，贏左一粒就比人禁返

場波同琴日六點場阿假好似

400

無入球一野落左0.8

300

你戒賭啦 唔留你

屌系咩
一跟就輸 唔跟就中?
咪撚玩鳩我得唔得呀ON9

屌佢老母 射得個D係都要傳返出禁區頂

買左$50大 止癮

唔知諗乜

半和皮已收

咁撚樣就完左半場..ON9

跟邊個大蛇

成日斬比丹麥個龍

不賭：

頂埋佢

唔補

個球起到腳真係ON9

10蚊半主半客竟然有羊

半場換走晒班仆街前鋒唔該

廢事講.唉屌
總之買左德國 ON9

神奇更衣室

德國有波快放比左翼係好... 但我屌你老尾 佢成日放禁區頂 起碼10次都可以無人接應

換走黑鬼後防失小球啦

本身戒左半年 歐聯買左皇馬 嬴完停唔返 唉

買左幾錢

德國換走件8號應該可以反cup條柒頭真係無腳射得好

個黑鬼真係25仔黎 屌佢 清波都唔識 又阻唔到艾歷臣個球起腳

同我換走個龍同8號佢先

馬會即場德國win一直都高過bet365
是唔是最多只係追和

補和

個黑鬼真係好柒禁區頂打高章波

好撚廢

無買 上場輸左1k 態度唔好 應該400 400咁推 聽日再算

半大又冇FG又冇 德國食屎啦

睇埋聽日本仔出咩人先直取-2

依然都係覺得德國會贏

8號- 機會斷送者

總覺得德國會輸多粒

半和幾多倍

屌你老母德國
我就買撚左好多上盤
又買左幾十蚊2:0/2:1波膽.
你班撚樣係就輸多粒,係就CUP撚左佢
2:0成20倍.屌鳩你

信巴打

我都有咁既感覺 正常應該上半場就追一追和

同LKK一撚樣 唔係友誼賽早應該30分鍾換人

屌你老尾人生日我生日
人地行運行撚到頂 我就黑仔黑撚到透?
CUP呀

GUN

生日快樂

未到 過幾日

友誼波支那好勁
正賽買支那對家就啱

你因住爆血管

2.5/3s

德國快d入啦 你老母

希望德國反cup 和波都好

管注德國唔信唔得

塞佢食鼻屎

劇本1:2 ，買番一舊水先

7點富明尼斯 半主 讓球主勝 訓教 食屎狗德國

認真 有無手足支持德國CUP?
我真係想戒賭 如果輸左的話

G持

希望德國可以百屌成材

我 我都戒

Wu g 2:0 仲未戒架咩

一路都支持緊

咁激動你都係戒啦

屌買左半大，個仆街德國左翼仆街死啦

劇本2:1 1:2

佢個位係靚 但真係一個敗筆

呢鋪買得太左D

GER!!!!

垃圾德國 快d反cup 啦

有蛇出德國咩

跟伊布

有冇手足一齊介一排賭
友誼賽國際賽真係唔係人賭
等日職先再買波

黑鬼怎么没换下去

Gun

丹麥想換個個阿積士18歲前鋒出黎??????

呢啲波都賭 無眼睇

換走艾歷臣LA..佢都攰架啦 比D後生仔玩

啱

曲奇11 號剪左頭髮認唔到

爭D以為12M

12m?

呢個位

.....

個黑鬼真係毒瘤

射好差

哇 護到

再買友誼賽就戒J一日

大波呢屌

德國入未呀

要戒了

傳到就20了

反cup未

CUP未呀

德國換人啦

GER

換走8號啦屌

點解係咁射正但係都唔入架屌!

個龍真係太勁 丹麥個個 \

係咁救

無眼睇 訓了

個龍上撚左身 呢球都救到

個龍門真係

又救到。。。

又擋到，痴線

救左4次必入

個龍咩隊 好強

不敢低估踢友誼賽既德國了😂

輸左半和 派膠波
無心屌德國了
灰JER

真係輸比個龍門

你唔好咁痴線啦..GK

好灰...

德國ng

iktf

丹麥個龍要驗下尿

1:0/2:0完
丹麥個龍太勁

笑4小妹

德國全隊去驗腦

大波呀屌

黑鬼又手球

求你追和

唔想踢自己申請落場啦

補飛補幾多好

終於換走大力神

依班人根本正式踢唔會用 練乜撚野？

人地換走左就快撚d攻啦德國 我屌撚死你!

Sule會正選 好似係

曲奇仔

德國呢堆點會唔用.. 達斯拿 甘美治

友誼賽買英格蘭
正式比賽買德國
我也是醉了 唔敢對

補左1:0 一係就反cup 一係就唔好入

德國下半場反而踢得綁手綁腳，好多想長傳又想短傳結果被閘走

路維訓著左?唔換人

黑鬼同8號都會用？

平常心面對德國友賽

又射偏.屌一聲

呢兩晚都睇波睇到頭痛

屌以為入

簡

大波呀

2.5/3s 頂撚住

德國追和我戒賭了

屌..甘美治兩下比波廢到

屌你老母臭西狗會真係垃撚圾半場買無入球都可以賠率已變
半場變乜撚野呀係就唔好中呀屌你老母

唔叫了 咁垃圾點cup

曲奇中間駐重兵點解硬要塞波落中路兩邊分波頭鎚機會仲大

德國開大好無

咁都冇吹 好野WO..

12M?

罰球

12m

手球WO屌

打漏問號

屌你隻手凸曬出黎擋...

唉屌
比球12m比德國啦..快手追平啦

禁區BALL HAND 唔比12M

1:1和入加時戒友誼賽廢青杯南美波

唉已補1:0 快撚啲完好嗎

追和啦屌 快手啦

依隊德真係好廢

又買多左注德國NG...

邊個罰

我都係..

2.5/3s 頂撚實

又一齊G..

輸半算啦好無呀屌

琴日阿假劇本

聽日開始乞先

德仔..正仆街

比個大黎啦

又射偏 我屌

😂

開個大俾我

lihkgyeah：各位連登巴打 你地好

德國ng呀快撚柒d啦

笑不出聲

德國 一球 快d!!!

輸哂 屌

好好笑

10 號斷腳啦

追和算啦好無呀
友誼第一啦

2.5/3s 頂多10分鐘 allin去富明尼斯

聽日開始晝奏淨係食宜熱狗算了

一日個戶口 800> 200 ..

廢撚到

派嗎

1100>240..

咬左一個星期花生殼了

2.5s都驚

真心追一球輸半算啦好無呀

早餐屋企出前一丁 晝奏宜家熱狗汽水
來回應該可以2X蚊一日

不賭就中到七彩
DLLM

點解我會買左德國🤔撞邪

星期六紐約城80'+ 5分鐘內秒爆2.5s

入一球輸半 即刻戒賭

宜家熱狗抵屌

德国的下一代没有希望了

追左第2球德國 入到就回本 同輸半拎埋個一半番黎
當無賭過, 我希望追到平...唉

十號鳩過八號

後日要出港島 車錢

總入球買左345 連2球都冇

要介了

1:1

曲奇好勁

1：1

入左？

倒掛 入呀.. 比多粒呀

樓主戒賭

wow 1:1
我次撚次關撚哂d野先會入波
跟撚左書包650$第二球 我無佢咁大
本身都想all in埋個240
書包sir

開埋大俾我就好了

希望講戒賭既真係戒

你老母上盤追和仲慶祝 快撚D汁返粒波比人開啦..

宜家d友誼賽興絕殺？踢兩場兩場絕

kimmich巧波

你又贏 我

倒掛抽筋

頂埋佢呀唔該 一係cup左佢
我真係關撚哂d比分去左睇犬夜叉就入
次次同正花打機又入
正花一quote又入

仆街..主客我都有買 咪開和

抽根倒掛射球

我要大波

你快手戒

你又話書包衰既

求絕殺

運財童子

極有可能開和

我輸緊..1:1hold到完/cup埋先贏
真係見你大手打落去我即刻跟
希望1:1輸半/1:2cup埋

又係咁
跟住冇第三球
又細

你係咪記錯人
我真係見到佢買第二球即刻打撚左落去

有呀. 德國準備CUP

有爸打好似買左主和 主客

Sorry 原來書包Mon po
收返句野先
樓主係忠實迷包黨

如果第三球係德國 呢鋪真係戒耐d
1:1就戒撚到生日

2:1未

屌你過幾日就生日

買撚左d波膽 希望1:2 唔好開2:1
輸半離場輸100

喜欣又玩我

你唔係今日生日咩？

我係喜欣黨

唔係

德國反CUP啦, 輸左好多日, 好多錢喇
俾我反反底吖...

又絕殺射個no goal

我都想反反底

SAME呀..

2.5/3s 比番半格我都算

德國補幾耐

見到包sir話要1000推5000
第三口一下打650落1.82倍到
我就知道呢鋪包sir有信心
為左唔好輸半咁肉酸即刻跟撚左
真係救命恩人

德國cup埋佢呀

0

屌

1:1 17c ft

diu你老母兩場絕殺今日又打和 假波呀

輸半 嬴注NG 都要輸少少

唉比人絕殺nogoal 成8倍

主和

頂

輸半 贏注ng ng1.88倍 輸0.12水位
再輸多60$波膽

麥仔下盤輕鬆到

好彩補埋11 膽

冇咩組織同攻力 呢隊德國生力軍..

熊仔我都係賭返老本行算了

1752 07-06-2017
03:57 主客和 星期二 3 丹麥 (主) 對 德國 (客)
主 @ 1.77 $4400

$4,400.00
1755 07-06-2017
04:23 主客和 星期二 3 丹麥 (主) 對 德國 (客)
和 @ 3.80 $1000

$1,000.00 $3,800.00

好彩補返d

今日連續三次俾人尾段絕殺
最絕果次係加時5分鐘最尾1分鐘俾絕殺

你係咪kameng
冇認錯人呀

我係kameng
我係話個陣書包玩鳩d人咋嘛
我無話佢唔準 咁的確個排係玩鳩d人

有冇派錢程序同教學

下盤cashed

mark哂lm既人d名,再開抽獎網
抽中個位手足就係幸運兒

真飛?

要等人羊大錢果陣lm

冇野自膠

我冇話你話佢唔準ar
我話你話佢衰ja ma
包包你唔岩啦玩人

直接俾TG我

有冇抽籤網可以提供啊屠柒巴

抽獎 之後TG 之後派

的確前排係衰左d
出反手水出黎 無啦啦又正番三場
差d輸到跳樓好彩捉番條路

依家搞埋 中左少少分下比手足

馬會幾點結算

屌 仆街德 贏唔到又要入

輸左770蚊 有無人可以派我

今日應該7點場波開左之後

派埋我ok?

今場曲奇係贏龍門

跟埋包包最後個場就戒賭到生日了
希望生日個陣可以一鋪cash馬會
好撚耐未贏過馬會錢

咁博 今場無乜信心所以輸少左

千語第一頁開始睇起就得

me

7 點大波？

cup子

豬死了

我係欣f3 是我的了

thanks

富明尼斯 對 帕拉尼恩斯 2.5大

補左1:0 點知追和

我都豬大約100元 波膽同水位
唔好度波啦 度黎都哂氣
入包sir個channel 直接跟佢買啦

聽日跟

戒賭

派我

出左下盤 同補水位讓和
我想跟了 跟完就戒賭

千巴 派me

迷Lo 迷包
識貨ar 兩大高手

豬包又有開channel做大蛇

欣f3

Cup子再豬就打柒你😒

仆街 唔知係咪我搭撚沉船
伊布連贏12場盤 我一跟第13場即刻輸撚左
盧蛇幾場無出了
咁岩見到包出第二球 我都心一死直接買撚左戶口一半錢落去

盧蛇> all

包包>>>波呀

食枝煙仔就抽 唔好訓住

富明尼斯 大船

小薯姐

派我 輸左好多

波啊有一期跟佢對家中左四口

點解一開始唔贏波 要失波先識入
係咪真係逼我戒賭啊.. 每日豬1k~3k

2.5b

你熄燈睇下自己識唔識發光

一開波比人禁屌個陣已經想買主fg黎補住上盤
點撚知未買就入鳩左

尋日明明6連中,今日唔知做乜撚野事

無可能得咁少😂😂十口都黎

包蛇 有冇channel lin比me跟

正花魔力 加油

跟左四口唔敢追 之後自己度連輸10口平注 屌啦聲 係新年前果排

入波未

包仔咋

恭喜你成為第2956人

手足賭緊邊場

包爺

戒多兩日

你派錢就唔嘈交了

澳博輸撚哂d錢到依家都未入

有得咁

包蛇功德無量

濟州聯

唔明狗會點解唱衰外圍

冇得比佢賺

因為當地只可以賭當地嘅博彩.
係管制問題.
澳門都唔可以賭狗會的

剩左一毫子用黎睇NBA
抵過買league pass

我入唔入得

平時喺英國用狗會買馬

欣f3 發動技能

個帳得番幾$ 好多送錢中超波買唔撚到
場場望住上海上港大炒都無得買.
屌那星, d走地盤又係送錢.
自從車仔輸左無入過錢

中超抖暑呀
我下星期都翻HK 無得賭正氣上港了

抽了 普羅巴PM我

365連$1港幣都受
試過$1推上$100

呢度冇PM

哇屌 咁留tg比me

欣f3 發動技能失敗

想賭LOL

又抽唔中

係得365咁好人姐
我賭幾個都唔比
搞到得6$係澳博想買上海上港都唔得

佢tg 不過應該訓左(我估)

好掛住是油mon post lm抽我

貢好人

算啦人都4左。。。

中多口七點上盤再抽多個200 其他巴打唔洗灰
依次就揀人抽啦 岩岩抽見到好多冇見過既user name

Win more

想跟

抽中佢好過抽中Cd rom

你接棒未

到底去左邊..
係咪我碗菜同個腸仔麵整死左佢

應該仲訓緊 祝你成功

我了
我係盧f1同王f2既朋友 欣f3
Win more

跟咩 我跟你係咪

依位巴打我又唔識 多多指教

時間關係已經入左職乞

我跟你七點上盤

佢冇交低

王f2依個名幾耐冇見

lm
不過我係啲冇見過嘅username

冇記錯大胃蛇都好似有出依場 本身我今日都係淨係度左依場

我新手

無入佢channel
入唔到

咁咪多啲鳩up屌波我諗都okay既 得閑中返多少咪回饋下 你派下我我派下你先過癮

淨係入左依個

入親都話error 直接叫人copy比我就算

大胃蛇都幾勁抽

你係咪俾人block左ar

我有幾個channel都入唔到,但今日同某條友講.
我:xx,唔知點解我入唔到你個channel.
佢:http://xxxxxxxxxxx, 你試下.
我:又入到喎,thanks.
好撚奇怪喎,係某部份入唔到
大胃唔會咁衰掛
我仲見到佢上線時間

跟埋包sir可以訓得 多謝包sir比lin我入channel有水跟

賽後你點睇
丹麥果場終盤
bet365
3.40 3.75 2.00
馬會
3.40 3.25 1.92
開和馬會又成功食大水了
利伸：咩都冇買

訓先
希望中我

馬會真係好撚西

派欣欣杯又派唔出
聽日轉食態仔餅。。。

真係唔怪得D人買外圍 開賭咁無品

其實佢主勝中場60分鐘先開始跌水,已經無可能買主勝.
和有3倍幾,客勝70分鐘先升4倍.
所以我跟包sir買客第二球都唔會博無入球.太假

其實我事前都覺得會和波 但又唔夠膽重注落和同啲波膽到 結果就買撚左低水半一

一早話左1-1同下盤

你不賭嘛ching

真係hold左好耐和係3.1x
但我即場經常中伏
怕怕了無買

賭左就唔中咖喇

我本人 明白什麼都有限期😔

7點細波

當晚與你記住蒲公英今晚偏偏想起風的清勁

富明 讓和

唔玩喇 聽日追

屠巴突然咁文雅 等我又淫兩句先

風吹雞蛋殼 財散人安樂

不帶走一片雲彩

上盤回緊飛，含得撚了

+ U

富明尼斯愈回愈愛

富明請贏-.-

贏波開細波ok?

細波都買左 最後一場了
細波應該得 但上盤回飛怕怕地

不了
依場應該大波波了

大波係120%

大波波係120% 開唔到

7點要咩

連登好多乞兒 幾時有呢個風氣

屌你老味
01

0:1

真係客入.. 跳船跳唔撚切..

富明jump

買了主盤
冇買大

Jump了

客入就仆街啦 仲要7分鐘 細波爆撚緊

goal!!!!!!! 0-1

細波不了
要cup佢老味

無計就咁 跳船都跳唔切

上盤已死

支持1-1完場

痴線 58分想跳船買唔切 諗住禁屌有機 屌你比人一腳搞掂
真係停一停先

比d信心

富明

要反cup呀

應該1:1就完啦 我都想佢反杯
啱先睇外圍注碼睇耐左 跳唔切船
2.5細 +上盤 點都要輸

咁快10 仲要客入 細波gg

咁樣真係冇得搞喎ching

幾年前高登

啲波閪到

南美波好似屌打人嗰隊都係入唔撚到波

我就係想跳船買番同注碼下盤輸水位 趕唔切

開上盤啦好嘛？

係囉半格啦好嗎

南美波係咪唔應該要上盤

因為你唔戒賭

戒了

我屌 主隊贏唔到我戶口得返10蚊

冇力屌波了

11

cup 啦

1-1
杯佢老母！

爆細波唔緊要 上盤呀唔該 撚屌

cup佢老尾

細波無啦無啦

唔好競賽會劇本

場場唔撚半大 呢啲閪波先大

點解唔買大
買左主盤呀屌

想死

禁屌就快入啦

支持

下次真係唔好買細加盤
對家入先就出事

屌多幾粒

跪求奇蹟半主

對家未撚入過波無啦啦入撚左粒

兩隊咁落力踢把撚咩 和和氣氣唔好咩

你邊注大注啲

開上盤會好口戈

富明上啦

唔該11完場好嘛

富明半場入多球，等大家安心下

屌你老母咪撚競賽會

大家睇路 又半7

尋日因為半7 輸1k

咪係

富明一定要贏

依句真

真..

競賽劇本

唔好啦

今日場場波都得兩球 你唔好打破呢個規矩

幾時先派去呀

覺得會1:2完場，南美波

買左MacBook pro

派？

放心

富明尼斯 一定開唔到 2.5大

頂實呀！

唔係半二全二咁老套啊

富明尼斯

富明咁都讓半一

富明尼斯
快撚啲入

點解咁多人睇好富明

2.5s 應該頂到掛

入一球贏半好嗎

因為富明黎c

富明上啦屌

唔好gel呀大哥 頂實呀！

唔好競賽劇本咁老套啦

訓左身

得返廿分鐘

仲有廿分鐘。。。

瞓左覺都抽中我

真 諗起就傷心

我宣佈

書包神 Win

入多粒啦富明

唔通又半2全2
又殺曬上盤

主下半場0射
有劇本唔射得波？

富明backlisted

手足買左咩

屌 比半格上盤都好

主唔去了
係去波點會下半場0射

應該係blacklist南美波

危險任意球
之後無射門增加

想點呀傷幾耐呀

封咁耐盤咩料

救護車都出埋

唔射波點入

競賽會迫害完我到富明

咁似尋日
補11分鐘

富明呀 生性啦

駛唔駛抄到咁足

書包去撚完旅行做性交轉運

唔好gel呀 頂實2.5細呀

半2全2 爆角

我由高登已經係書包既書迷

因為我咁大個仔 得書包派過我

換曬人
客傷出打少件

贏半啦屌

幾多巴打買左富明

下半0射門 屌你假撚到

半2全2

1

擺明唔攻
激死

導shit

富明絕殺

Cup未啊

富明cup

波都唔射
點cup

絕殺

頂實呀

好撚on9 呀 富明

絕殺啦
富明整傷人客踢少件
又唔入球把撚咩

絕殺未

補10分鐘上啦

屌 補成十分鐘 整傷人一個好唔公平了

10分鐘 講堅？

補十分鐘？.... 洗唔洗咁耐？ 又要我個心臟頂多十分鐘

頂住呀 仲有10分鐘炸

2-1 未

好過買富明果堆

Jump

好驚啊

全世界主？

絕殺啦屌